[叱咤]嚴選歷年林海峰最高質表演

雖然今年有啲失色，但係17年同Eason夾我的快樂時代
16年蛋全部都係蛋，15年I want you 廣東歌都好正

阿爸都無飛 畀雷劈！！！